搞咩許冠傑搞到成個黃毓民咁？

把聲都似

頂
歌神變到好似廢老咁 好撚傷感

老啦 70歲

想當年歌神後生都靚仔啊，復出左之後就成個阿伯咁，而家70當然老啦，每個人到左70都走唔甩個“老”字，冇計啦

實在極不願 移民外國做二等公民

屌你自己第一個走人

唱歌把聲ok啊

王傑都係

比你生到呀伯咁
唔愁錢唔愁生活
你制唔制?

面皮厚先唱得岀

唔制